10.1 中秋會快樂嗎

29/9《今日問真啲》中秋不快樂

今年嘅中秋好似少咗燈飾、少咗氣氛，
更加嘅係唔齊人....
今年嘅中秋，你過得快樂嗎？
=========================⁣

仲有10.1 手足話要出街抗爭
到時出現大濫捕、甚至警暴事件，邊個會最開心呢？